呢舊嘢究竟係點用？

紅色較水
綠色水龍頭出水

但點先可以令水龍頭唔出水但花灑出水？

ps 而家沖唔到涼

試下tap綠色下面嗰舊嘢，應該會鎖住其中一個岀水

拉或者推紅圈上面粒制

總之係有舊嘢會俾你互換，定唔知係紅圈入面粒圓柱體

呢粒係整浴缸去水個塞

推同拉都唔得
實嘅

酒店?

試下大力啲

喺邊間酒店隔離

攞個水龍頭出黎咪得囉